\begin{exercise}
  Considere as funções
  \begin{equation*}
    \begin{array}{ll}
      \functionarray{f}{\reals}{\reals}{x}{x^3 + 10x}
      &
      \functionarray{g}{\reals}{\reals^2}{x}{(x^2, x^3)}
      \\
      \functionarray{h}{\reals^2}{\reals}{(x,y)}{x+y}
      &
      \functionarray{k}{\reals}{\reals}{x}{\abs{x}}.
    \end{array}
  \end{equation*}
  As seguintes composições estão bem-definidas?
  Para as que estiverem bem-definidas,
  escreva: domínio, contra-domínio e uma fórmula.
  \begin{equation*}
    (f \circ g)
    \qquad
    (h \circ g)
    \qquad
    (h \circ h)
    \qquad
    (f \circ f)
    \qquad
    (h \circ g) \circ f
    \qquad
    (k \circ h) \circ (g \circ f) \circ f
  \end{equation*}
\end{exercise}
